學生secrets前admin 你問我答

見盡世態炎涼

點證明你係？

驚自爆，唔答

做左幾耐？
係咪一畢業就要交位俾人？
點樣揀啲admin？係見frd就比？

點解比人踢？

幾耐？ 半年
畢業要交位？ 唔係
點樣揀admin？ 內部投票

我係因為自己太多事要兼顧 所以quit

有幾多個admin

大家都係半年？
高峰時期有幾多個admin
同埋點睇之前單關公災難

目前應該係6 (11- 3 - 2)

上次件事咩睇法?
admin 出黎屌人個單

高峰時期11個admin
關公災難我有份搞出黎 衰衝動 唔想個page死

個page 啲收入點分？

我衰衝動 唔想個page沉 結果適得其反

死啦你

個page幾時先肯收皮？又話會暫停又突番個頭出黎

其實做admin有冇收入嫁定只係義務性質

同埋每年個篇dse作文係邊個寫嫁

sor 冇收入 廣告費擺係Google度 未夠100美金 得7美金仲要有一半係我另外一個App

邊間公司營運???

學生secrets冇搞呢樣野

冇公司 裡面全部學生黎

睇錯，sor

係咩令你做啲濕9 page嘅admin